(急問)各位絲打知唔知邊度有平既suit買?

好需要阿
求各位協助小妹

有冇人阿

求各位大大幫忙

旺角荷利活

Taobao

急需要 後日要

冇時間去淘寶買啦

咁何里活la

平成點 你又唔講budget點答

你講既係白襯衫同褲?咁件褸呢?

大概500內

救救小妹吧！

唔好沉阿

上面咪有人答左你旺角荷里活囉

旺角荷里活

美國荷里活，唔好去錯

攞件白恤衫 黑色緊身牛仔褲 平底鞋當住先得唔得

旺中有一檔幾平 .. 幾年前係個到買杉買裙200蚊內，褸唔記得有無。

想收集更多資訊 希望唔好介意

荷里活 500內一定有

G2000其實唔貴

旺角荷里活 即日有得拎

真?其實我前日行過 見到件褸標價3百幾 問佢成套就話五百六十幾定唔知幾多 佢呃我?